林奠6點鐘出黎見記者

RTHK news

死閪婆又阻黎撥火

出

強烈譴責XXXXXXXXXXX

廢話可以唔洗睇
賭第一句會譴責set rb

肯割蓆未

叫部錄音機食屎啦

見到佢個嘴臉就無名火起

夠疆咪戒嚴宵禁斷網

你想升級咪做囉個個post喺度廢up等邊個做

林鄭：警方十分克制，示威者暴力

咪又係出嚟講廢話，wfc